[A1 x TRIGGER] DARLING in the FRANXX PV 第1弾

另外3dcg 有khara 協力

好期待